Сборка образов для контейнеров
==============================

При вызове модуля можно указать значения переменных:  
* DOCKER_DIR - директория с файлами для сборки образа. Если не указано, то будет выбрана текущая директория.  
* APPLICATION_NAME - имя приложения и название директории с приложением. Значение по-умолчанию: *my_app*.  
* APPLICATION_REPO - путь к репозиторию с кодом приложения. Если не указано, то будет использоваться локальная директория.  
* APPLICATION_DIR - путь к директории с кодом приложения. Если не указано, то будет выбрана текущая директория.